［懷疑搵仔］有償法律民意調查

前日去沙田發夢因為派舊衫所以係各大沙田post都有呼籲如果有需要可以add我tg

(再話我係鬼既話屌你老母 當日應該唔少手足見到我拎住大連卡佛紙袋派拎左我既衫）

當晚有個人add我tg話有舊衫捐 但因為當時我已經離開左新城市所以就叫佢自己派

然後到今日 佢突然tg搵我 send左呢份野比我

話咩希望可以幫到我

睇一睇屌你老母 叫人填個人資料電話仲話填完有十蚊

大家小心

如果有錯請指點 我都驚冤枉好人 第一次開post

補番佢tg

呢份問卷對IQ80以下既人先有用

講真 邊個會信

你你唔係之後夢遊出左朗豪坊個2個人？？？

點會有人信

但好驚有人一時意志力薄弱信左 發得多夢個人好攰番工都9下9下

冇 夢遊只留係沙田